Ze schreeuwde bijna hardop om de plotselinge aanval, en zou weggedraaid zijn, maar voor de greep van mijn beide handen op haar heupen; een krachtiger duw stuurde me naar het gevest tegen haar schoonheid billen.
